沙地足總為拒默哀致歉

體育】沙地阿拉伯足總就周四世盃外作客澳洲拒絕為前倫敦恐襲遇難者默哀一事，發表道歉聲明。
沙地阿拉伯周四出戰世界盃亞洲區外圍賽第3圈B組賽事，最終作客以2:3敗走，比賽展開前發生了一段插曲，事緣主辦單位早已安排為日前在倫敦發生的恐怖襲擊進行1分鐘默哀儀式，但當澳洲球員們肩並肩圍在中圈靜默，而後備席及看台上的觀眾同樣低頭靜默之時，一班沙地兵卻早已散開，在各自的位置準備作賽，若無其事地繼續熱身動作，只有少數立定。 沙地阿拉伯其後發表道歉聲明，為部份國家隊成員沒有參與默哀儀式表示遺憾，但重申：「球員沒有刻意對死難者不尊重，或令他們的家人、朋友或任何相關人士造成傷害。」 事件發生後，相關片段在互聯網瘋傳，網民皆不齒沙地大軍所為，至於澳洲足總（FFA）賽後已發出聲明為沙地解畫，認為那與文化差異有關。

相關片段：

相關片段：

沙地好似係isis既金主🤔

總之都係垃圾國家

其實中東局勢真係太複雜，要係學術台開個post研究

佢地聲稱宗教問題WO
默哀係咩教

星期二出文講

唔大叫真主偉大已經比足面你

隨時呢堆都係is支持者
唔開香檳 已經好比面